S20系列用5G同100倍zoom做賣點可以等收皮

5G技術未成熟+未普及+非必要
100倍zoom影出嚟嘅相得啖笑
加上機價貴+市道差, 今年嘅S20系列真係聽收皮都得.
利申: S9用家

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

呢個真

不如好好地打磨個1200萬相機 做好手感 續航先

少啲gimmick 多啲實用性 用家係會睇到嘅

s10+用家苦心相勸

上面係香港實際效果

zoom有100x係用於影遠景啦。影對面馬路路牌上啲字理 可？

*唔係影對面馬路路牌啲字

仲要大大隻字100X印喺機背度

對焦呢啲基本嘢都出問題先大鑊
用慣dual pixel真係...
ultra 拍片同夜晚影相仲未fix到

同埋個屏下指紋似乎無改善到

其實我用s10+唔用mon貼指紋秒開 指紋方面反而冇問題 手濕就ok

寧願佢fix好之後先推出嚟, 依家影出嚟啲相好似啲中階機咁...

唔用芒貼唔驚易花?

又幾安全啊？
例攞部S20唔好彩被狗鳩拉入狗屋，佢逼到你解開部機去睇你野，你隻i dog有乜睇法？你次次開頭就係偽AnFans

5G同上4G一樣都要幾年先普及同做好 依家根本好多地方都係收得4G 根本唔洗咁急換5G機

我睇佢今次要追到華為個相機，因為2018年2019年華為係全球市場搶咗唔少分額，今次Samsung用番類似相機規格去打屎為啲機。但係為追而追。佢技術未到過到屎為嘅水平。
潛望式明明基本10x光學變焦起跳samsung唔去做好，反而光學變焦得番4x。都唔緊要，問題連光學4x都唔俾用家去用。得混合同數碼可以用。把鬼咩
而另外佢對焦差可能同佢要9合1可能有關係

我嘈個續航問題真係好客觀
反正都係又大又重，何不好似rog2咁做到咁極致，想像下rog2打機加s20u系影相，咁就有得丁下

家燕MON加個柒爆相機 不了

166g叫重

samsung好似同size最輕果一兩間黎

S20u重好多

仲要係數碼變焦...

升左s20+有d後悔
自家keyboard 又lag 反應又慢 又唔好撳 局住要用 google 個gboard
s10+真係最好用

p40pro 100zoom 係咪對焦到? 有國際版都想試下

已經冇黐mon貼大半年
要花由佢花

無得淨係用光學真係...